冇讀過書去考試

聽日Bio Test要過50%成科先會pass
成個sem冇上過堂 唔溫ppt 冇Bio底

驚咩 我聽日dse全部裸考

關我撚事咩 收皮啦樓豬

皮已收